#Mata Cerebros

Este proyecto es un intérprete del lenguaje "brainfuck"
escrito en python como trabajo práctico para la materia
Algoritmos y Progamación 1 de la universidad de Buenos
Aires.

#Características del intérprete

Escribir detalle carácterísticas


#Desarrolladores

* Miguel Duarte (hojarasca)
